Master同undergraduate讀同一間 會唔會唔太好

小弟今年係外國讀緊final year 已經生活慣左呢到人同事 唔係咁想grad左之後番香港 如果master都照係同一間學校讀 是否會好7

有咩咁柒
唔通讀Cambridge + Cambridge 會俾人笑廢咩
你個間係野雞就另計啦

MPhil: 冇問題
Taught: 睇科

係囉 香港黎講
HKU + HKU 梗係無問題
LINGU + LINGU 就死得啦

恒大 + 恒大